（末代90後）99巴絲入黎吹下水

有咩開心唔開心都可以分享下
大家一齊吹下水

絲打咩事咁灰

巴打咁事咁sad

又冇女又冇friend

紅巴

大家今年19歲
應該上左大學/大專啦
點都好 開心最緊要
唔好令自己後悔就好

辣殺樓豬

有無人呀

我都無 呢啲野隨遇而安好了

Sor
Ching咩事咁sad

冇錢冇女冇樓冇朋友
日日放工返歸 訓覺 返工loop

巴打放緊假？ 定出左黎社會大學

有咩野其實值得高興？

95 full time +pt degree
sem break

你明唔明中學個時日日見fd日日傾計但grad咗之後冇人約到出嚟又人同你傾計個感覺

唔得閒呀

唔係唔得閒啊，係唔想約你啊，你地自私約唔預你啊，中學同你friend嘅人都去曬外國

反而我係小學成班friend嘅有錢仔去外面讀書
利申 窮撚

我明架 中學果陣大家無所不談 之後大家各散東西
有啲讀u 有啲讀asso /retake 大家行既路唔同 自然會難約 加上大家都會有各自既社交圈子 少見左其實無可避免
朋友呢樣野要靠雙方維繫架 你自問盡左力去維繫 但另一方無反應/唔show你既話 其實你真係要諗諗佢有無當你係朋友 就算好彩keep到 呢啲都唔會係真心fd

中同成班囡囡都結埋婚

其實我都明，只係過咗一年仲係未習慣姐

六年有聯絡朋友=一世朋友

19歲應該無咁快收紅色炸彈掛